荃灣手足倒地

有冇人知咩事
live勁blur

推，D人話中彈

聽講中槍係咪真

有冇人知有冇事

好似中左手槍子彈

push

立場Live仲清醒

隻眼識郁

D仆街green object阻撚住晒
睇唔到受傷係邊到

殺人呀又

睇now 好似心口....

心
心口中彈, 但仍有知覺

頭先now live睇到心口上少少有粒野

中咩彈

笑你老母呀笑

上左救護車 希望吉人天相.......

有線話失去知覺

見到live將佢上板個陣心口一個血窿... 希望睇錯

乜撚野黎

黑警就係暴徒！
激進黑警妄顧市民安全，危害社會安寧

推到上新聞唔該
令到到政府/警方作自我譴責！！

有拖無欠

鎖骨下方，未到心藏

究竟係咩彈黎...

似係手槍子彈

所有手足都要平平安安

屌你老母啲狗根本就係想殺人

岩先有狗拎手槍開槍 應該係中左手槍子彈

屌狗老母

跟進啊

我屌

而家好多人流傳係實彈

唔好有事呀

睇住佢俾人帶去邊

一定要吉人天相

實彈

source？

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

POPO 係咪好撚驚？

推

手足，唔好有事呀

中槍

中槍 still alive

香港城市大學學生會編輯委員會 Editorial Board,影到.
·

閉合性敷料，中彈會用

應該真係手槍。

.38?

笑乜撚呀

死link

我覺得似實彈
睇咁多次直播都未見過D狗會擔心D手足傷勢
岩岩班狗圍住哂好驚手足有事咁
但見手足仲係清醒

仆街

now新聞出左

警方自己證實

有冇twitter可以share

見到頸下面有血
未到心口

推呀

中頭先會即刻無知覺

冇死,睇到

on9?

自己打啦

有個企係度 好緊張咁

網傳疑似中真槍？

應該係中實彈

認住位手足好驚佢被消失

「曾志健」
有冇人知佢去左邊間醫院

內出血如果不能及時止血會有生命危險，希望義士大步檻過

武力已升級。

tui

講咗好多次唔係咁用啊嗰表情

屌佢老母，班警都自己證實咗開實彈啦，

有冇搞錯，人道災難

上左A469白車

要冇事呀

支那01報 popo自己證實開槍打中人